IU手仔

好想握住佢

好想畀佢握住

奶啊奶

出握手劵未好想試下比IU包裹住嘅溫暖感覺

more

見到都射左d出黎‧‧‧

我日日都拖佢手仔

好想iu幫手handjob

我係女人都覺得佢好cute

韓國人多數手指都幾柒下

個名好柒
你個

手指唔靚，所以腳趾都麻麻

無啲柒鳩gel甲超正好想屌佢隻手

識野

好想知俾佢隻手仔包住啫仔感覺係點

一定係鏈春袋

隻手好似小朋友咁好可愛

生出來就係幫我打飛機的

大訴求
缺

不可

日日都叫我射d米青比佢當護手霜用